警察朋友，辛苦喇！入嚟幫你打打氣

打你老母臭閪呀
你哋以為自己好勁呀？打示威者好好笑呀？
你哋裝備撚嚟㗎咋！
男人之家包到女人怕走光咁
御裝都夠打就叫勁喇

十個男人圍一個冇任何攻擊力嘅女人
垃圾

卸裝都夠打先好笑啦垃圾裝備撚
尋日一見，乜鳩嘢速龍小隊呀屌
有個肥撚跑一K都唔知洗唔洗急救咁
一句講晒：全部係靠裝備嘅垃圾

今朝行過地鐵站見到啲狗真係想走埋去屌佢地老母

同打機課金一樣
仲以為自己好有料果下真心好笑

打機課金都仲要比錢 經濟實力
但狗隻用緊香港人既錢打香港人 勝之不武仲以為咩咁巴閉

佢地真係覺得自己勁果下

女警就情有可原啫，雖然都係雞嚟㗎喇！權力嘅妓女！男警仲撚衰，男人之家包撚到成隻糭咁，咩事呀你？容易受傷的男人呀？男人之家堂正比高下啦，係咪男人嚟㗎香港警察靠裝備仲要揾幾個去圍歐，自己心照知自己着好裝備都無可能單挑無裝備示威者情況下贏？幾撚廢吖你哋

爛仔都隨時好揪過香港警察
喺學堂都係行行企企多
再唔係當大sir鳩噏嘅說話當係咩人生大道理
細吞慢嚼
屌，原來係大Sir痾爛屎式鳩噏。
可惜吖，無腦嘅人永遠唔會發現
着多件護甲啦仆街，天氣凍呀
懷疑你哋蠢到冷熱不分

希望多啲閪警睇到推！
Btw仲妄想呢度有人同你打氣？
懵撚過閪呀你哋

警察
死幾多件都無咩所謂
裝好裝備都死傷，証明係天意

上面係612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

班警察根本就唔係人，佢哋全部都冇良心

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

係
因為以為佢哋嘅智商
只會以為自己同裝備係融為一體
所以佢哋覺自己好勁Ironman呀屌
好撚勁

以佢哋智商
只會以為自己同裝備係融為一體
無可能知道/面對到自己只係個裝備撚嘅事實
除咗套衫
一無是處
打J都想問大Sir攞approval嘅垃圾

都係打份工啫，要收工㗎，你地唔好咁啦。

唔好搞我後面呀
嗚呀
廣告公司幫痔瘡膏公司做廣告用呢條橋，包你大賣

倫敦金狗返工呃人錢都會收工嘅

著撚晒裝以為自己好好打
啲狗敢除裝 我第1個出黎打

其實琴日我地用磚頭 佢地實嚇到走

全部廢物嚟
但比一般毒撚多少少自信咁解
點解
嗰少少自信喺套裝備度嚟咋
見佢哋着好裝備都仲要圍歐就知垃圾

佢哋嘅自信唔關套裝事，係權力唔對同，佢打就得，你還手就係襲警。冇得還手打條命咩。有裝都唔可以一打十啦

卸

佢哋被賦予嘅合法使用武力嘅權力都係裝備之一

第三樓改咗

除低裝備
You are nothing